比五毛睇下呢啲片

睇下佢地愛既黨愛既國係點對待自己

五毛會話抵死，唔發生係佢哋身上都唔知驚

連登有冇五毛回應

完完全全同香港同一個劇本，人地已經用到爛
混入群眾扮衝擊，等執法人員有借口暴力鎮壓，事後就係咁而捉幾個人然後搵個職位高啲既辭職

強權政府底下，佢哋只會當平民百姓係一群欺壓對像